估唔到周庭影響力咁大

freeagnes

基本上一個日本打晒

佢最勁係日本所有人都關注佢
連歌手都無咁撚勁

小毒毒起義

之前有人講過啦，周bb又靚日文又流利。日本女性從政已經好少，周bb咁好生咁靚就從政，所以受關注。
周bb個樣日本人應該好受落。

日本政府「重大な懸念」 香港民主活動家逮捕、与野党からも批判
8/11(火) 18:10配信

日本政府は11日、香港警察が民主活動家の周庭氏らを国家安全維持法違反容疑で逮捕したことに批判を強めた。

菅義偉官房長官は記者会見で「重大な懸念を有している」と表明。同法は中国が香港統制を強化するために制定されたもので、無期延期となっている習近平国家主席の国賓来日は一層実現が遠のきそうだ。

香港警察は民主派寄り香港紙「リンゴ日報」創業者の黎智英氏も逮捕。菅氏は「一国二制度の下に自由で開かれた体制が維持され、民主的・安定的な発展をしていくことが重要だ」と指摘した。

自民党は外交部会などが7月に習氏の国賓来日について「中止を要請せざるを得ない」とする決議を決定。今回の逮捕で保守系議員を中心にさらに反発が強まるのは必至で、中堅議員は「常軌を逸している。日本は中途半端な態度を取ってはいけない」と強調した。

非難の声は野党からも相次いだ。立憲民主党の枝野幸男代表は党会合で「人権、表現の自由への弾圧と言っていい状況だ。国際世論で人権を守る声を上げていかなければならない」と訴えた。

共産党の小池晃書記局長は会見で、日本政府に対し「『懸念がある』と言って見ているだけでなく、中国に一連の事態を抗議し、弾圧中止と釈放を要求すべきだ」と語った。

日本政府都出聲.好撚勁

agger,有d虎牙果種

日本仔d國際視野幾差下
明明Pence有出聲手撐肥佬黎，但係日本根本冇乜人理

真係估唔到大迴響到咁

日豬醒左會好恐怖

人地付出好大

日本已經比美國調教好
已經無以前咁關心政治
唔係點會出咁多電車男.獨撚..

香港都多毒撚架
但個個去哂發夢

但影響一個廢左的日本，有撚用咩，同毒撚見住女神被強姦有咩分別

美國唔比佢軍國主義出現
唔比佢有軍隊.剩係不停比錢日本佢發展經濟
所以點解日本咁多顛佬科學家出現
就係因為人地真係自由.真係民主

唔多唔少都會俾到日本政府壓力嘅, 人地始終都係民選!

係多咸濕仔
唔係揾個靚女周庭去日本講香港政治
邊會有人so

如果日本要抵制一樣嘢嗰時真係團結到嚇死人

日本班五毛空群出動未

親和力好高

而且日本好少後生女咁熟政治

所以好搶鏡

係 其實實際意義上肥佬黎比周庭更重要
代表住無左新聞自由

周庭氏

班友都唔會投票，撚有壓力

日本新聞界一早封咗佢係香港民主女神，係日本應該有啲地位

真係唔明點解咁大分別
大家都係民主社會 台灣個政治氣氛 關注投入度爭好遠

日豬只係當明星新聞，佢地唔會想到 點用日本政府打擊支那放人

一半一半啦。
有腦嘅靚女，係人都錯意架啦。周bb個樣喺日本應該可以入akb出道嗰啲，偏偏走去從政，哩啲反差萌日本一定好受落。
咁你首先都要得到人關注，繼而人哋先會聽你講嘢架啦。
特別係日本哩啲民族意識咁強嘅國人，他國嘅嘢關我撚事？
不排除一開始係啲毒撚宅男關注，但而家係參議員名人明星作家漫畫家都開聲支持佢。
只可以講周bb係真心叻，一個人打晒成條日本線

除左劫獄之外，有冇實質野幫到周庭？

佢係叻女

唔好話佢有幾靚
起碼有代入感先

諗下你係日本後生仔
打開報紙見到何俊仁同四方西
本身又唔知係咩人 你有冇興趣睇內文

日本老人政治
講緊後生都成三章幾野

靚女大晒 仲要識日文

世柒講到佢影響力係日本好大我都唔信

港共捉蟲入屎忽

又後生又靚又有歷練

好似王道漫畫個種主角最容易令日本人接受

仲有2個男學生嫁其實

佢好似有次Twitter 個tweet
係日本有二十幾萬個like

M記

人哋真係擺晒心機喺日本戰線到 唔似得白兵熱狗呢啲淨係識屌香港人刷存在感

日本人都好愛佢

啲tweet 多到每分鐘都見到

佢日文其實未到native，但最屈機嘅係明顯聽得出佢嘅日文keep住進步，呢樣先最值得respect

香港人真係欠中箭仔女好多
班傳統飯民有錢有人脈但on99咁, 班細路就十幾歲lv max

佢响日本係好有名的，成日有訪問，而且被冠以「香港民主女神」。

你試吓叫熱狗個法子去遊說 撚有人理

咁都有得放負

因為佢地已經當自己上撚晒岸
隔住個海即係台灣人成日講既“天然獨”
覺得仲未燒到自己 自然參與度低

日本多日豬都係因為燒唔到佢
針未吉到肉就梗係日日吃喝玩樂算

日本仔都要拍片聲援佢

屌票

你都會鐘意一個鐘意自己國家文化嘅人啦

日本果邊會唔會暴動架

正確 有時唔好assume外國人一定要好熟香港

香港手足呢 日本手足推得仲落力

又冇用 好似你咁喺連登用鍵盤打幾個字就最有用

眾志成員真係好犀利

想問下你有無幫日本政治出過聲

講事實姐，同當年日本支援孫中山係兩種次元

日本有樣嘢叫村八分 佢哋玩咗幾千年 杯葛根本已經深植佢哋DNA

一個後生女用流利日文上節目同你正經講政治野, 係日本本地好少見

btw, 日本嗰邊已經出緊youtube 片 快手到

一個後生女仔威脅到14億人係幾大影響力

Twitter 係咁po佢日常生活相其實好撚勁

叫游b去呢

強烈要求我地藍營派出re煎那打日本戰線

無用
梁凱晴就有可能

我地要保護我嘅女神！

可能首相都係佢fans嚟

多謝佢

每個人都有自己嘅崗位同埋影響力
莫為twit小而不為之

韓國反日都反得好勁
之前d日本啤酒減到半價都賣唔出

唔難見到姐

由佢去日本用日文share香港政治已經覺得好勁
希望周庭一切平安
大家喺twitter唔好停
香港有眾志幾位年輕人係我哋嘅榮幸

係好多人關注 但又唔好F到個影響太誇張

Push

台灣隔離有個痴線佬鄰居好似癡漢咁
日日走黎話同你結左婚不可分離
俾著你都關注投入政治啦

Tui

老實講.依家香港已經無呢種影響力
除左四大天王

呢張拎去俾全世界睇

台式報道： 周庭氏被捕，日網民暴動

屈一個o靚妹仔癲覆14億人既國家

共產黨好似唔覺得核突咁既?

禁你d官同警去日本你估會點

只能夠講 睇樣
全世界都係咁
香港班人都係咁
你睇買蘋果個𡃁妹俾連登仔起底就知

平時留意開嘅俳優都提起周庭嗰下好開心
雖然俾班粉蛆comment到佢最後del左tweet:(
Btw好似都有唔少有名人出聲？

舊年仲有班賤種話咩 周庭搶左佢地個素人個interview機會

呢單野一定要twitter出去

喂.呢樣野好正常
如果係樣衰既..

而家無啦啦咁樣拉人 都唔知會唔會一坐坐十年 好無辜 咁後生 之後仲會拉幾多個香港人

日本最鐘意起哩啲中二名，咩xx年一遇美女，「香港民主女神」已經冇咁中二啦。
周bb個顏，日本應該好想起「千年一遇從政美女」，發覺太唔正經，所以轉「民主女神」算

肥佬 vs 周庭 喎

正義女神 個朵唔係流

同八十年代日本人淨係識成龍一樣？

舊年仲有賤種屌周庭搶佢地interview 機會

推到200斤冇得訪日

其實都預咗班支那妹精神病發作
不過都有好多已經有江湖地位的藝人出聲啦
放心啦

btw 舞台劇演員個個比肺炎搞到無工開仲咁厚臉皮去搞人，人地del tweet唔代表無chok住條氣

毒撚力量

拉個妹妹仔
正常人見到都會唔忍心
亦難以相信佢會有幾大威脅國家安全

秒秒都有Retweet
癲到

香港獨立後
最佳駐日大使

一個外國人可以咁廣泛得到支持

又有歌手表態

推

睇少我地個女神

李桂華真手足
佢啲屋企人都係深黃

外媒編輯：周庭先係木蘭
迪士尼嗰個可以收收皮先

卜

現在播緊，國際頭條！

日本通健吾收晒皮

好似話銷量跌咗九成，接近全民杯葛

有用過你少少

佢喺日本應該等同Gphone級數?

咪理條傻鳩五毛

其實係 以前日本政治氣氛好厚個陣 啲人真係狂熱程度 咩都敢做

健吾呢刻有咩感覺

日本人眼中
gphone同牙聰都只係「周庭的朋友」

民主女神已經14年嘅朵
上年已經進化左做聖女貞德

國際線

如果推到周庭拍素人，回響應該仲大

日本人好尊重周庭,女優同三文魚

最少香港國大臣之一啦

佢係日本=gphone係其他國家嘅級數

佢日本人氣好高

升呢做國際被捕師

係香港聖女貞德

已封鎖會員 - 膠力射球

政治冷感得恐怖丫嘛,唔好期望日本他咁多

你班連登仔唔好咁顛啦
又AV.又素人.睇到上撚晒腦
平時你睇得仲唔夠咩

依樣屌果樣屌
都唔知佢想點
企開D啦條怨婦

#FreeAgnes #FreeAgnes #FreeAgnes

怨婦健吾：葡萄

得啦得啦知你勁啦

唔好咁講啦 人地係大阪旅遊既先驅黎架（自稱）

呢樣真

#FreeAgnes #FreeJimmyLai #WeNeedAppleDaily #SupportAppledaily #撐蘋果日報 #FreedomOfPress #SOSHK #周庭氏の逮捕に抗議する #周庭
COVID-19 made in China
#CCPvirus China lied people die Make China Pay XJP Winnie the pooh
#BoycottChina 8964 #CCP_is_terrorist

到時綾瀨遙會唔會為影武者出聲？

呢個アグネス就咁多人幫佢講野。

但係日本個條アグネス 陳美齡就聲都唔聲！真係含家鏟！

周庭bb

個個都違國安法 全部拉得

兩個都係民族主義好強既國家

佢啲突JER自拍連日本GAY佬都吸引唔到

g持agnes

嗰時係日本上過節目談吐得體好明顯係溫和派嘅佢都被捕被莫需有正常人都嬲啦
日文能力ok嘅請解答下日本人嘅問題 愈多人關注先確保到周庭嘅安全

周庭氏のともだち

cls, 平均幾秒一個twit

真

Push!!!

原罪：有J
靚仔得女仔同基佬會睇，靚女男女都會睇
至於健吾靚唔靚仔就

上次都跟公司去trip，個日本人私底下都話周庭好charm，講緊18年已經係咁。

推光復香港 時代革命

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

NHK 9點新聞特集報道
頭條嚟

咁搵明星啦
on9
香港人係抵死

冇波都禁勁
有波唔知點解

乜撚都冇用
咁你繼續留番係屋企打飛機啦

twitter trend 1,2獨占！

無人識佢呀

因為兩個世仇左過百年

垃撚圾傻閪怨婦就死撚開啦

認真 無周庭既話 日本戰線無可能打得咁靚 分分鐘連打都打唔入

你睇吓佢twitter啲post有多人like同retweet就知佢喺國際線嘅知名度仲勁過好多政治人物, 日本嗰邊報親香港啲政治新聞都會搵佢

當琴日連登9成人為蘋果鳩叫，我已經去Twitter 搞周庭單嘢，唔明點解佢會俾香港人嚴重忽視

最感動係好多日人竟然打佢打最怕嘅英文。

肯定有用過你先

有日本仔擋佢女神。

YES
大家快D retweet

推！

妙麗條臭閪依舊失蹤

你搞笑呀
琴日有2個大post推周庭

女權人士喎，有光環架

我都記得
我鬧柒佢哋

拉

日本女神文化你當流嫁

奈良美智識唱歌？

叫你老母拍應該回響仲大

佢冇j只會更加地底泥

試過只俾Gphone入半邊鏡

頭條緊

女權閪話佢做左「好多野」

你睇下蘋果幾多post 多幾多

都啱

冇人想識呢條死八婆

而家影響緊一個與中國最密切貿易伙伴

食完飯上twitter啦

我開2個都入熱門
香港人好錫佢喎

#FreeAgnes 周庭已成日本twitter trend 第一位

廢左既日本依家同美國準備緊做太平洋軍演

周庭現在點

Push 繼續twitter要人

係囉，白兵同熱狗去咗外國做嘢未？點解大中華膠李卓人都參加到美國國會聽證會，虫泰呢？

中呀

中共開咗好多戰線
五眼 歐盟 日台 印度

係日本拍住周庭, gphone都要行埋一邊
日本人對佢地既認知好似係民主女神&隔離個眼鏡仔

睇下上年上畫嘅《返校》
你就知道台灣經歷咗幾十年戒嚴、白色恐怖係幾咁可怕
台灣人係抗爭咗好耐先有今日嘅民主選舉
同由美國帶入嚟日本，垂手可得民主選舉點比

日本就變6眼國
1.3億人高度發展

戰略價值極大啦
晶片唔俾大陸睇吓點

push

手快慣左不推文

香港女兒愈睇佢d靚相愈想喊

講真我都係見有好幾個日本演藝圈人士出黎講野先知周庭真係咁大影響力

日本戰線

一個女仔撐起成條日本線

陰功

仲有前akb成員

佢地專登翻譯左自己啲deep state 陰謀論比料日文5毛屌眾志周庭獨派泛民，好撚威威

gdpk第三

Twitter app 顯示跌出20大

慘

無人識依個四眼仔

見到好多人tag咗#FreeAnges

你諗吓櫻井翔都識佢

咁引發啲日本人肯google 四眼仔係邊個
已經好功德無量

櫻井翔周一on duty news zero

除咗蘋果，希望大家都幫手支持訂閱周庭Patreon

🙏

但日本實際上亦好難做o的乜o野可以幫到agnes
唔通日本做得出制裁呢種事咩?

想問有無片

網冇

的確日本戰線周庭係第一, 但gphone絕對係國際戰線既大核彈

呢條死基佬一貼佢同葉劉合照就會發癲

所以2個互補長短岩岩好

眼鏡係本體

係一條女就打曬成條日本線
袁弓夷天命所歸就打曬美國線
羅冠聰相比係英國線就差好遠。

你老母後欄排緊條人龍wor

到時支那fans又會扮盲

無計，靚女戰鬥力＋80％

話晒都六眼聯盟之一

Twitte到手軟

點會唔識

好早己經有po講過周庭獨挑日本戰線

有心做 真係差好遠

老泛民玩social media又九流

舊年有班死毒撚冇得上電視就嬲嬲豬

大家sub左佢patreon未

香港親日大使周庭

周庭gphone 個班12年先開始搞學運
8年已經做到販民30年黎都做唔到既成就

佢係有用心栽培日本國際線 先可以做到咁大迴響
外貌最多係有加成 但佢既努力先係最大既證明

真嘔心

英國俾泛民打壞咗
而家要重新開始過

美國線本身gphone都好多connection
英國線主要係未中招前boris冇心做野

即時效果係日本網民勁過香港人做任務
香港Twitter次次推hashtag都係唔夠人推

政府就要少不了要時間開會

全球GDP美國排第一，中國第二，日本第三啊。（德國第四）

手足唔係condom（樣衰除外）

好慘

Emma watson正臭閪

Gphone 無袁爸咁勁過，駁通去大漢奸到。

英法係第五六

一來本身算係靚女
二來香港事件真係搞得好大
全世界冇咩人不知既地步
而周庭就係起日本承接既載體

2樣加埋既效果就係周庭日本紅透半邊天

因為老女人，日本仔唔理佢

睇到眼濕濕

都唔係嘅

李柱銘、肥佬黎係外國都好有地位

日本黑客應該好快做野

李柱銘條賤種當年有份幫支那入WTO

可唔可以講多啲 想學野

想問呢個係咩會黎？

老實講.唔係任何人都得
換轉周庭起美國就無人關注

係

做壞晒

唔好無啦啦提件冇人想知既垃圾ok?

生於憂患
死於安樂

日本起美國傘下安逸太耐
台灣到今日仲起共黨文攻武嚇之下

健緊身救港

#FreeAgnes

所以有地位 =/= 做到野
如果佢地係做被捕師又真係唔拘

ipac日本版
集合日本唔同黨 討論對中國嘅議題

台灣一樣大把台豬/藍屍思想

以後無人打日本線咁點算

關注中國問題的日本議員開緊急會議

加上份人無乜架子

其他人有咁嘅地位難講

有個區議員食人血饅頭得到議席，即刻擺款，叫佢名唔認，要加返議員先認，大鼻到

周庭氏と仲間たち

悲但真

相反連登仔成日笑既how dare you環保撚都有為過香港出聲

證明女權閪左膠nba黑人球員同警犬一樣最低賤

人地響日本個朵係「香港聖女貞德」

上年10月去日本工幹 日本人一聽到我哋係香港人
除咗關心香港人之外 就係話周庭好可愛

真係估唔到

好彩樓主唔係垃圾原由

未同而家香港一模一樣
日本就似2012前既香港人
我地就係英國治下安樂
日本就係美國保護+操控下根本冇發展空間

有幾千年咩

唔洗悲
係合理既
美國人係唔會理你華人
就算係韓國都係一樣
但你能夠企隱到日本就唔同講法

就好似80年代張國榮
到今日張國榮仲係日本人最多人認識
當然仲有條仆街成龍

以前喺日本鄉村如果你得罪人佢哋會對你同你屋企人用村八分 即係除咗你屋火燭同死人外 全村人都唔會理你當你透明 令你社會上死亡

日本好多女人生得醜政治冷感無學識睇低日本毒撚又眨低日本動漫
周庭係完全相反⋯⋯

因為日本人最驚做突出/少數嘅人

周庭夠靚，23歲又後生，比人拉話犯國安法，太大對比，畫面都睇得出惡魔係邊面

日本人普遍英文唔係咁好，對英語系嘅西方國家嘅關注度始終不及以日語直接喺Twitter出Post嘅周庭。尤其係舊年反送中運動引起全球關注，周庭係少有能夠用流利日語同日本人作第一身報道嘅香港政治人物。

華記正撚樣呢？

佢同周庭有咩過節？

香港：壹傳媒主席 黎智英 及另外10人
日本：民主活動家 周庭san 及另外10人

咁周庭呢d一睇就知唔係整容樣係唔同d

幾百 打錯sor

係係係 做乜柒都無撚用
屌你老母

伯母拍就應該無回響喇
話哂個撚個都屌過你老母 無乜睇頭

黎智英都保釋到，周庭BB應該都好快可以保釋出來

周庭喺美國的確係冇關注
但同樣黃之鋒喺日本都係路人甲

嗰張新聞翻譯：
『速報！香港民主活動家Agnes Chow 與眼鏡男，釋放』

估唔到咁震撼

當年Gphone企周庭隔離都係俾人叫周庭隔離個眼鏡仔

日本係周庭地頭黎

日本出手喇

直播咁癲

人哋打咗咁多年日本戰線，然後某啲連登仔：日本人冇國際視野，唔講Jimmy Lai淨係留意周庭乜撚嘢戇鳩邏輯

周庭個形象係平時可愛活潑少女，但面對邪惡勢力時又會勇敢奮起對抗，

同日本少年漫畫啲女主角設定一樣

日本人實鍾意

冇講河童算俾面

日本只要跟美國玩就得。

反共路人甲

制裁黑警唔畀佢地去日本，當然連家屬。

靚女係有著數。

講真要做依個角色一啲都唔易

痴線連旬果都撐蘋果最正（前）女優

容易就唔會要係漫畫先揾到

係 佢地真係好撚憎日本

影響力好大

今晚報道ステーション(朝日台）
又重點報道

我啲本身唔講政治嘅日本人朋友
今日忽然都出聲橕周庭
估佢地唔到

日本人會鐘意啲日語流利既外國人
最少唔會反感

咁你要乘機落藥

終於唔問成龍

#FreeAgnes GOGOGO
279k

去唔到日本既藍絲家屬仲惡過華秀隻狗
韓國可以唔去
台灣可以唔去
但日本一定要去

今日上左日本Twitter trending

冇閪醜婆

啤梨晚報爆過佢啲料
佢嘅身世嚇撚死人

Twitter

日本社運70年代自己打撚巢晒啦

淺間山莊單野
上年連登長期人手置頂件事，警醒世人

搶光環就識

枝野幸男

有日本官員就依件事講咗幾句
大概都係感到遺憾呀香港依家個情況好嚴峻之類

cm勁多日本人屌鳩班官，唔好成日得個講字，做啲嘢去幫吓香港人
好感動

所以唔好話令到其他國家嘅人民關注係冇用
人地民選國家，絕對會比到壓力政府要去做嘢
日本仲要咁團結，真係唔可以睇少

大家得閒記住去twitter/youtube多謝吓日本人

想知係邊個

呢張好正，有冇人做文宣

發咩神經

係 agnes chow 與眼鏡男

賤吾食屎啦

辛苦了

唔好睇少女人!

之後俾人貼咗佢同葉劉嘅合照

唔好唔記得熱狗去破壞日本戰線單野
連登有幾個日文名acc 都成日踩周庭，以為自己識少少日文就做到一樣效果

跟住條怨婦又會貼返泛民同林奠合照，
佢真係以為五十步笑百步就可以掩飾自己嘅醜態

真係極討厭

咁羅冠聰啱啱先到步倫敦
佢之前都係打美國線

一個周庭打哂成條日本戰線
一個gphone負責日本
仲有聰仔係英國

日本人話強國用d惡役台詞做外交

同健吾一樣
識d日文既怨婦

健吾條垃圾成日吹自己做左好多好多
做條撚

佢哋同中国人既分別就係人地真係身體力行咁杯葛
中国人就口裡說不

港共 : 日本政府說三道四

80年代超級偶像小泉今日子都share

仲有志村健

白兵熱狗都係一伙人，不用分得那麼細

除咗個樣，唔好忘記佢呢幾年打國際線付出嘅努力，做咗幾多日文訪問先有今日嘅影響力

拍到好似秋葉原行出黎攝鏡既毒L咁既

周庭氏と愉快な仲間たち

正確

肥佬黎美國政壇知名度大, 周庭日本全國都識佢

共狗玩人質外交真係搬石頭砸自己隻腳

日本既galapagos syndrome

周庭單野一定要好好煲大佢

真係估唔到係咁既反應
以為日本人會叫政府唔好理

On9陰謀論

佢叫河童, 最鐘意玩GVG

香港好彩有周庭

聯署支持封殺微信同TikTok

香港之女

係咪以為個四眼仔係周庭個助手

以為係兵

幾似掘北真希

我想睇呢集啊

尋晚

最重要係佢根本一D機心 惡毒的氣息都無
一個咁積極生活 仲有童真 平時只係一個好貼地的普通人

push呢個

細路女黎, 係人都嬲, 全世界都應該要有反應至岩

周庭與眼鏡男

勁

咁一定啦。
冇twitter戰線都唔會迥響咁大。同和勇一樣，相輔相承。

口罩加眼鏡正左

識講當地語言話畀人知香港發生梗咩事加破格（年輕政治人物）？
再加被當地政權逼害

再加埋樣貌性格？

老實講點解成龍咁受日本人歡迎？
啲人知唔知條友仆街嚟？

仲嗌人中箭

NHK app出咗

Gphone 去到美國可以見佩洛茜，但係日本竟然名都唔出，日本市場果然唔同。

agnes

每日新聞速報

產經新聞速報

NHK速報

Yahoo

如果周庭唔係靚女會唔會無咁大影響力

啲戲
其實成龍唔係淨係日本人歐美都大把人鍾意佢

依啲一定係咁架啦

巴打問左個都幾廢下既問題
Sor 笑左

連登仔女神邊敢得罪呀

日本自衛軍應援隊!!上呀

之前連登、高登多人笑佢

咁我大概明
我有諗過嗰陣仲有個李連杰
但李我諗比起成龍冇乜咁多觀眾受落所以成龍影響力大啲

朝日電視台24小時新聞Loop緊國安法新聞

泡國 德國線係who ?

日本肯公佈
取消刁帝國賓未姐

最撚諷刺仲未有女權出聲

周庭 加油呀
大家去佢網度課金比佢啦 岩岩又保釋完
利申 課左

靚得嚟都要有料先得㗎 你派個法子去做花瓶 笑吓人帶口罩 睇吓有冇咁大影響力

德國咪黃台仰囉

有日本歌手為周庭寫咗首歌，大家入去支持下

如果美日韓英+歐盟一齊制裁黑警唔比去
咁就
留返係祖国旅行同生活

聽講係自學
更加respect

係咩年齡層嘅人問？

周庭保釋即上每日新聞人氣access news no.1
3,4都係佢

留名聽朝聽

Gphone 終於唔係周庭氏の友達

終於唔使做眼鏡男 黃之鋒氏ら去接周庭保釋 登上日本twitter trends 11位

見到何俊仁應該好有親子感 ＿

聽朝瞓醒再retweet

感謝黨

繼續tweet

重點係，似乎柒婆以至中聯辦都估佢唔到咁撚勁

佢哋以為搵啲小粉紅抹黑下佢就得

this link 先係：

可唔可以講下其餘四樣係咩嚟

絲打係用連登名上twitter定係用twitter名上連登？

終身制出事姐
又唔多關美國事

第三唔使識日文都知
fgo係隻game，佢五週年咁樣囉

熱中症=中暑 今日關東over 40度

key佢花木蘭做meme有得諗

真。香港外交部

好恐怖

黃台仰有線架啦

連登仔幫手retweet

係處女

我係女都覺得佢勁+可愛！
頭先出嚟嘅應對，冷靜，氣量，
用中英日回應記者！
好犀利佩服！
佢得23歲咋！

好靚

半夜都有周庭

周庭BB呢種樣日本人好受落。昨晚被拉著果套衫直情日本少女素人LOOK。日本人睇到火都滚

我諗日本人而家好清楚咩係共產黨
好過我地係twitter講一萬句 整一萬張文宣

所以毒男係變左一大族群
其實都唔係問題
因為周庭真係響日本社會廣泛受落關注高
而且真日文流利可以交流到
觸發左好多人關心政治尤其係支那問題
周庭真係付出左好多

周庭仲有樣野勁
好熟日本動漫文化acg野
絕對同到日本民眾接到地氣

周庭bb 香港兒女

咁佢始終得23歲咋

梁凱晴應該同周庭拍住上
梁凱晴都有潛質打國際線
佢英文都ok接受過英文媒體video 訪問
佢選區選，日本記者都有跟佢訪問

政界+知名人士+民眾有出聲有回應
今晚半夜日本yahoo 報佢保釋出黎
幾個鐘已經1500 個回應
而家twitter 有佢個freeagnes上左熱門

反國教
搵番起因又係通識教育
教左批關心政治中學生
直到而家示威抗爭前線都係好多學生

大陸又辣著日本線
佢點估到一個周庭就咁大鑊

新八

你老母比狗屌屌完去做雞tim

每日新聞過去一小時access ranking

1,3,6,8,9

十大有5條係周庭
仲有19

連續2日霸曬

作埋歌「Free Agnes」
有link聽佢唱

又有新trends

#庭氏保釈

9啦

#庭氏保釈

好想做佢男朋友比個膊頭佢嗌 好想幫佢分擔下
好好呵護佢

佢身心一定好疲累

要多謝同支持佢

食屎仆街仔,你全家等入集中營

唔出奇

陳笑恥連唔知有人仲要出街返工都講得出口

依班人離晒地

佢地好多野都放咗落二次元到
周庭又受日本好多二次元嘅野影響
佢地眼中周庭有晒典型二次元主角嘅氣質
勇敢、善良、可愛、年輕
打動咗好多人

所以同黃之鋒行得好近
佢政治光譜都近眾志嗰邊

周庭=火星女革命家

最尾收皮

點解第三名24萬第四名25萬

NHK正午新聞都有報道佢釋放既情況，
擺係國際頭條china joe選出副手之後。

分分鐘抗議BANDAl明年在上海擺放自由高達。。。。。

相反gphone喺佢哋眼中就變咗四眼男

周庭一拉咗一日勁多明星出嚟開聲同之前差好遠

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含撚(狗隻#37596)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

因為佢個名叫做「含撚」

可能以為佢係周庭香港Fans Club會長

唔係計累積
計唔同時段爬升率

日本人封周庭做民主女神架

好似話拉埋梁凱晴會打個combo

目光短淺

咁眾志一早就講美國條國際線主要都係馬田同肥佬黎搭路
不過眾志玩得更好更出息就必然

Kawaii is justice